突發！ 新城市開始多人！

請各位沙田友今晚到新城市多多支持

推到各位沙田友見到

支持

我會罷工

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

push

又跪乜撚

沙田柚💪🏻💪🏻💪🏻

唔好跪！

自由唔係跪返黎架，，

企返起身啦香港人!!!

有途人勸佢唔好勸個位兄弟 佢已經企返起身

8月5日罷工

推

推 💪🏻

獅子山精神

大罷工

我會罷工！

已罷工

率先開動

開始多人

注意安全

沙田

既然冇錯
唔需要脆

沙田真係好高汁

跪

辛苦了 !

沙田友真係好屈機

8.3 我迷失在MK這場遊戲

8.5 全港大罷工

沙田友

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

佢係放下個人尊嚴求緊市民幫手響應呀大佬

推推

8.5 全港大罷工

罷工

沙田柚

要多d人睇實保護佢地

收工黎支持下

唔好跪

跪只會矮化自身既正義

85罷工
Hit and run

我明白，但唔支持咁做，不過都多謝佢

高質

push to 沙田街坊

#我係香港人
#我會響應八月五日三罷
#罷工罷市罷課

我會擺工

沙田友好波

Ｇ持

多謝沙田柚

Push

我會罷工
沙田柚好波

8月5號 三罷七集

落雨室內

唔好再跪

佢係跪求大家罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

成撚日跪，跪乜撚嘢呀仆街！
乞兒咩！！

辛苦各位沙田柚

支持你

8月5日 我會罷工

支持！
但唔好跪得唔得呀

加油

Pish

8月5見

罷工罷工

支持！

沙田柚！沙田柚！
本人會於8月5日罷工，認同請分享。

有個輪椅大叔都叫人唔好跪

推 多謝你哋

支持 加油啊

Coming

要罷，，你跪唔跪都會罷，但我真心欣賞佢無私

新城市變咗示威廣場

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

開始有少量藍絲攪事
出到黎咪撐下場囉

我會一齊罷工

風雨不改，佔領新城市

8月5香港人一齊罷工！

佢又唔係對住個政府跪

要罷工，不了？
你係咪搞錯左阿

沙田柚表示今日攞左星期一假 雖然係用AL

推呀

大家唔好唔記得shk 新城市仲未有交待

新城市變左宣傳遊行、罷工既地方

唔撚好跪啦
無做錯

要擺工，推牙

8.5我會罷工

返緊去沙田

罷！

SHK

岩岩放工
趕緊黎

希望兄弟們以後唔好再跪喇，我地已經跪咗幾十年
係時候要挺起胸膛企起身！

8.5全民罷工

無跪喇
起返身

唔打人，但係唔可以俾人打！
Be water

沙田柚真係好撚高汁

到

罷工點解不了？

八月五號齊罷工

pish

8.5罷工

琴日有絲打諗到用聲音做文宣,

[突發] 文宣已升級

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

將上面依段嘢錄音loop住播, 喺唔同地方用藍牙喇叭播出嚟, 咁樣可以比啲平時唔會行埋去連儂牆嘅市民聽到, 又可以比啲唔知罷唔罷好嘅打工仔聽到其實有好多手足都會同佢地一齊罷工, 大家一齊同行

唔知work唔work, 但想試下多啲唔同方式宣傳

我無野講

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

一陣見

香港人加油
萬事小心

推
沙田柚耐力最強

老細問你點解唔返工

香港人既消遣活動

滿意

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

要人阿！！！

咩活動

加油各位沙田手足
光復香港 時代革命

8.5可否同時做埋不消費日？！

好撚鐘意跪

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

85罷工

404呀
開過個petition啦

沙田咁高質

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

西環人幾時肯學下沙田柚
我等緊你地

我係香港人
我會罷工

沙田真係自由之城黎

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

就到
Push

食完飯即刻落黎

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

支持5/8全民三罷

5/8 罷工

我要罷工

一齊罷工

一陣到

做咩要跪！有心就可以啦。

你叫我？

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

唔好跪啦

沙田友加油💪

外面好多車

唔好跪

遮打花園，金融人嘅醒覺

8.5 全民罷工，不可留底佢地！

支持沙田柚

會罷工

加柚

唔駛跪呀
你地無做錯到

8.5 罷工

返工，不了

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

［人有頂置］飢民有嘢講

沙田友高汁

加油!

8.5

返工？要罷工，不了。

香港人 求下你地 良知和應la

跪你老母
唔比你攰
起身！

請唔好跪!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

寫得好

好多人

塊布

啲鋪頭有無開

唔好再跪 守護自己既家園係每一個人既責任

我會罷工！！！

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

倒不如…

你願意加人100萬人ge罷工嗎？

感動

支持沙田友嘅堅持
85罷工

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

無眼睇

跪求市民嚮應罷工，你可以唔同意佢哋跪，但無必要話佢哋係仆街

冇鋪頭落閘

Dont worry coming now #hongkong #wedontneedchina

跪咩丫影撚衰晒

要跪嘅唔係我地
係呢個不公義嘅政府

無黑警實安全

香港人，罷工

得警察會打鳩人啫

睇下d 藍絲點笑你

屌，好感動

推阿

光復香港

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

根據《基本法》第二十七條：『香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。』本人現在聲明，本人即將於 2019 年 8 月 5 日根據上述法律條文行使罷工權，特此通知公司。

Coach, MCM, Estee Lauder 閂咗

沙田柚真係好堅

罷

嘩

有無live

好高質

要罷工，不了

而家去

Ncehk2019條link有

痴線首都唔係沙田可以係邊！！

黎緊，頂住

蝗蟲少左幾多

如果個放映會可以大d就好
而家係中庭其中一條柱好多人睇唔到
有無方法放大d比多d路人睇到

沙田友好嘢

沙田柚好堅
一直堅持左咁耐

G持！

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好多淫腳

有冇人會去shopping?

齊罷工

push! support

腳幾正

知唔知現場有冇話去到幾點 依家想出

對腳幾淫 可以玩一晚

個人覺得追究警黑 / 落實普選有用過撒回惡法

有電視睇 但最好有screen

男兒膝下有黃金 唔好隨便跪
要罷自然罷
唔罷你除晒衫跪都冇人理你

柏林仔近排點？冇曬佢消息

我都係到

氣氛超好

叫口號 集氣 好proud of 自己係沙田友 ！！！！！

大家快的黎支持 ！！！！

光復香港
時代革命

現場係唔係熄咗燈 咁暗咁嘅？

我會罷工！
我條team 5 out of 7 會罷工！

無熄燈 可能係拍攝效果

我影相同拍片都係

沙田友集氣

沙田友無得頂

仲有冇跪

推！

班仆街差狗一個都未受到制裁

好癲

藍絲=港豬

沙田友好波！

好波

釋放義士

多唔多中老年人講
光復香港 時代革命

推 沙田友

沙田友加油

P

其實好有用好想多d人睇到但係太細

唔需要跪

沙田友 好波

推

好痴線

「要返工？不了。」

咁先係與眾同樂

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

型撚到仆街

推爆佢

啲曱甴出自你老母個西

完全封鎖「空白貓」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

成班c9圍個廢老阿叔

最左未見過 衰乜

唉

其實好多兄弟姐妹唔敢去求醫

相信遠遠唔只231人傷

帶刀出街切生果

即刻到場支持

沙田柚叻叻

hk01個廢老好煩

有冇人睇緊01直播

感謝！

block -> 上一頁

唔好理個阿伯啦，散啦，做返自己野啦。一個阿伯
玩你幾十人，有冇搞錯啊。

對住呢啲attention seeking型應該完全唔理佢，散開

其實真係唔好理
等佢自言自語

個阿伯覺得自己撚到成班人好嬲

Grad Din 毒L

pi

大家行動前都睇睇條片

男兒膝下有黃金唔好跪得唔得
係跪都係佢地跪我地！！！

唔好再跪人！

無得救依啲廢老

入撚哂腦

連城姐姐想問點解我仲開緊工

其實大家會點同老細講 病假？年假？定直接話今日唔返？

真心，寫真普選好Ｄ

完全封鎖「空白貓」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

依家多唔多人
依家去會唔會太晏

up

冇槍指住都有可能俾過百白衣人圍打

癲狗日報仲 有頭先個呀叔係度鳩UP

大家聽日見

罷工係非暴力

點解咁撚勁

我都想知散咗未
黎緊

勁多人現場

搭緊車

兄弟辛苦晒

沙田友加油💪
光復香港 時代革命

都話佢attention seeking，好想搵人聽佢發表，越大反應佢越high
行開左之後，佢捉住啲保安都仲要雞啄唔斷繼續講
懲罰佢最好就完全唔理佢，就算要圍都唔好同佢抝
齋指住黎恥笑就得

8月5 罷工

想問散左未？需唔需要人？

依家有個先生撚緊佢

pusj

遊行緊，快黎

唔撚使跪...
香港每個人都要負責任!
支持罷佢老母工!

現場睇真係超大幅
好有心

多謝讚賞！曱甴生命力頑強 世界末日都唔會滅亡 數量多 我都好希望香港人會好似佢地咁

Fruit ninja 雨革成名

好霸氣

推到罷工

依個呀叔原來係傻嫁屌

直頭溝通唔到

之前有記者拍攝，而家唔知佢哋去咗邊

推高質沙田人

個阿伯好撚趣致
黎丫黎丫黎丫黎丫黎丫

好丫
好似黑驚咁等一個贊

獨媒DEEDEE話去食飯
01直播緊 你隊頭

聽完佢9up咪算
睇佢咁講就知唔會改變到佢,仲同佢嘈

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

ho ball

喜茶屎水！

又跪乜撚呀 睇見真心嬲 又要比人笑又比藍絲屌 屌你老母傻架

就算跪都無可能令班藍絲 回轉心意

佢地接收既資訊同我地都唔同

香港01live 圍緊喜茶

喜茶玻璃變連濃牆

飲屎茶啦

釋放喜茶員工

仲買喜茶 港豬

綠衫 走住黎屌

梁烈士都來咗

又圍

收工喇 唔會再有客喇

圍喜茶叫收工

不要說 推
試着說 我會罷工

個到有無其他中資

又真係落閘

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄！

都無生意啦

一定係架 立埸問題 個班人點都係撐警撐政府同奶共 就算有警察拎真槍屠城個堆人渣都係拍手叫好 邊有人性架

唔係8月5 先罷 點解今日要人罷？

因為SHK

好有氣氛

啲鼓聲好正

依家搭車入場支持及感受

好正

請問而家接放工去接緊邊個部門放工？

啲港豬仲飲屎茶

沙田友 加油

閘已落

趕去阿爹生日路經見到，唔小心企左一陣，想哭我請左假架喇，星期一見

請左假唔算罷工

鼎泰豐？

非分化好多人有負擔唔會罷

如果加眾籌得唔得？

唔罷果d捐一日人工會唔會反效果？

唔同啦 成效差好遠

諗返起616

我知但真係有人有負擔 唔會罷
次一等
捐一日人工幫義士有冇用

聽到啲藍絲第一句「唔洗揾食呀」
就知又係手停口停嘅日光族

01黑衫黑口罩 似柏芝

仲有冇人

8月5日全港罷工

仲有好多人

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

食完飯黎支持下先

沙田好波

我會罷工

好多女都好靚
心地善良

聽到 大家 一致地叫口號 眼淚又不自覺流出

好靚 可以做wallpaper

企起身啦

如果有埋光復香港，時代革命就爽

有冇直播link? 除咗 HK01

香港加油

立場fb

現場仲好撚多人

新城市
沙田友

入緊嚟

入緊黎呀

我係香港人
我要罷工

一陣過嚟

我都過緊 好驚一陣就散

推 香港人企返起身 一齊撐

你會罷工

沙田友好勁
仲要8585

大家小心安全小心有鬼

好撚勁

大家係度行緊圈 一邊行一邊叫罷工

大家可以出來 仲行緊 越來越多人

一路出緊一路問散未但冇人覆搞到有啲驚
睇到依個cm
心都定啲

Live

呢一戰唔可以輸

絲打辛苦啦！

圍屌緊個廢老

#我會罷工
#8月5日罷工
#七區集會

圍屌鳩個廢中

又見到天道絲

有人喺樓上大叫收聲，係鬧緊咩人

咁又唔好係唔係都屌 唔用粗口理性擊退佢先最型

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

笑到仆街

獨謀支那語撚狗

有個支那豬係度屌人

係獨謀問架？笑撚死我

笑到仆街

係
個傻鳩依家係度扮無辜

散開啦，越理佢越覺得自己威

屌其實佢係咪short short地

現場醒目小小啦
唔好理佢
叫返人罷工啦

唔好理佢，繼續行算la

紅衫條女左膠到走啦

成日都為左一兩個無聊人嘈

屌
條紅衫o靚妹咪撚理佢啦好心

無視班on9就ok

搵人拉走紅衫條女啦

可以keep到咁耐
向沙田人致敬

8月5罷工

左膠到

紅衫o靚妹仲想係到玩感化
過左成個月都未撚醒就咪撚晒口水啦

有冇人知呢個projector係咩型號

個袋比人貼左光復香港,時代革命都唔知

貼咗貼紙

佢頭先叫人嗌 8月5 包圍新城市

望都唔好望佢啦佢想人理咋

你地出去係為左個女人咩
做返自己野啦

On9到
唔好學人扮大愛啦
冇大台架呢度

冷靜和理非 場

係咪仲有人?

條女對腳

冷靜d佢冇攻擊性咪主動動手啦

個大陸閪個樣好撩架打

條廢老係咪上緊微博求救

唔好理個女人！

被圍大媽腳邊疑似有大量熱心市民所捐贈的五毛

搵5個安全情況下跟下佢去邊其實ok

一定要安全

唔好動手

3毫子夠了

四面楚歌

成班圍住佢

個四眼妹乜水黎嫁，ON撚99咁

咪理佢喇 一陣藍絲封佢做英雄 以一敵百
動手就仲死

On9左膠啦
佢以為依家雨革

好ON9, 浪費時間
行上去叫下口號好過啦

包圍圈開始冇咁多人
啲人係番屋企定係上左樓上

咁想出名？

正想講
其實好多時都係咁
都唔知曬時間曬口水同佢嗌乜
果日葵涌狗屋又係
走個廢老出黎屌兩句 之後又成班跟住佢黎屌
又引曬啲記者去

仲有好q多人

想過嚟 仲遲唔遲

佢叫食緊野既人唔好食出黎行嗌罷工
態度好差

相由心生
相反啲義士包到得返對眼都覺得好善良

絕對唔遲

呢個真
唔好俾位D藍絲入

火炭有物資組俾人圍

where

唔知係未上得連登多, 一唔同意見就要屌老母
網上就話啫, 現實唔係下下可以屌老母架嘛

2230，火炭喜利佳工業大廈物資被收，現場五架警車。

做乜又理佢

戀戰

有無附近手足影狗

香港勝在有沙田呀！

push 幫拖！

笑到仆街
中女都鬧埋一份

有冇係沙田現場嘅兄弟叫人去火炭？
睇吓仲趕唔趕得切幫手

收左6.7袋頭盔

又係嗰個哲學佬

無計 個個都想撚狗

搵人阻止佢地罵人 對付呢D人 要文鬥
侮辱佢 罵佢 只會顯得我地低下，雖然對住佢地唔洗，但唔好整臭自己把口 呢D人唔值得勞氣同出聲

沙田友如果方便請去火炭幫拖

幫幫手救咗頭盔先

藍絲最中意瘋狂SHARE我地屌人D片然後自HIGH
我覺得理性討論屌走佢地比較好
係抗爭者提升形象化工程

下
屌佢老母

沙田手足火d去火炭救人救物資

全部人去火炭

係新城市嘅連登仔
請呼籲大家到火炭幫拖
後面就火車站
搭一個站, 落車一條大直路就到
火炭喜利佳工業大廈

現場人請帶裝去火碳搶返d 物資

屌我睇左 現場人帶細搶去搶返物資
以為已經進化到有先頭部隊

沙田友高汁
85我會罷工

快啲即刻去火炭幫拖阿！！！

各位沙田柚加油

唔好去工廈 直接去警署!!

去狗屋

狗屋要人

直接去警署呀！

屌 唔撚夠人呀

要罷工 不了

禾輋狗屋要人

去禾輋

藍絲同黃絲既分別
如果有反對聲音出現係藍絲人群中
一早班藍絲用蠻力攻擊

原本1516，
但見到後生仔企左咁耐
成個新城市又彌漫住罷工氣氛
知道好多人都會做
決定！罷工

罷工+1 假已請

感謝你！

我覺得唔好講會，請左假就講請左假啦，比啲信心其他人。重點係唔同講法，態度唔同，觀感亦唔同

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

辛苦啦 沙田柚們

樣都正 內心靚人都靚啲